有冇讀Marketing 既巴打（求救）

題目係HK Disneyland, 要做value chain analysis, 但inbound 同outbound logistics 唔知打咩好，有冇巴打識萬分感激